點解可以提早要我地散？

點解可以提早要我地散？